區諾軒回應盧狗偉聰：贏就一齊贏，輸就一齊輸。咪搞分化。

岩岩電視睇到
大家坐埋一條船，合作，零分化。
612無一個人係暴動。除左黑警。

屌，想cap但cap唔到，睇多次now又無再播...

得文字版，頂住先